[Siri的紳士直播] 子彈少女 幻想曲

Siri係紳士大家一早就知，所以又點會錯過依隻8月9號先出既《子彈少女。幻想曲》呢～

插圖靚 3d模組更靚，當然重有不得不提既福利畫面啦！ 集 軍事 動作 爆衣 同拷問(？)既異世界舞台遊戲，作為紳士既你地又點可以錯過呢💕

Siri 都會開cam同大家一齊玩架！約定你喇～

台已開

今晚熱情再開！